[唐氏] 唐琳玲被捕 5時開庭

律政司於2015年獲高院批出許可，起訴「四眼哥哥」鄭錦滿等17人於2014年在佔旺清場期間涉違反禁制令。控方日前就5名不認責的答辯人讀出開案陳辭，惟其間持有香港身分證的內地女子唐琳玲，被指在庭內拍攝。法官上周五（25日）批准唐以5萬元保釋，惟律政司一方今天指出，72小時繳款期限已過，但唐至今仍未繳款。警方到達其留下的地址，但發現沒有唐聲稱居住的單位號碼。法官陳慶偉發出拘捕令，唐已被捕，法官將於5時開庭處理。

據悉，警方今日在金鐘一間酒店附近拘捕涉嫌在法院內偷拍的唐琳玲，並將她帶到中區警署扣查。

陳官上周五稱，警方已著手調查事件，將會取走唐的手機檢驗。當警方完成調查後，律政司會按調查結果考慮如何處理。法官批准唐以5萬元保釋，並須於72小時內支付，其間須住在其報稱地址，即其友人家中。

香格里拉

請問比假資料法庭
會唔會告多條罪

連屋企都冇

阻收工

等件事淡左, 陪審團
香港好多咩墮樓死因無可疑case

咁樣算唔算藐視法庭

還押先

咁又算唔算虛假陳述

咁算唔算虛假文書?

今次無陪審團

地址呢家野
佢話唔小心寫錯記錯就過到關
佢唔會話自己蓄意寫錯架嘛

佢可以話個地址一直都係搞錯咗，搞到佢搵唔到朋友，又籌唔到五萬蚊。

我指之前比呢條女影相果班 同埋法庭放左人果單

喺High court隔離
佢以為越危險既地方就越安全

唔係想用明朝嘅劍斬清朝嘅官啊?

又撚狗
以陳官對支那宗主国民的態度
我想賭佢今晚又可以放返出黎

咁要睇下個地址要點錯法, 同家下分分鐘要埋佢地址個朋友上庭, 如果跟本無呢個人就好玩

有冇文字直播？

其實係咪唐英年老婆扮

原來做左棄子

咁仲可唔可以影多次相 ?

佢係咪酒店雞黎？點解冇錢

咁既樣做酒店雞冇錢好出奇？

今次佢真係攞黎賤
報假地址都夠膽死

判左死刑未

今次仲唔冚家剷

留名睇最後無事

支那八婆會話好少事

真心覺得應該判佢即時監禁,無老終都三五七年

問題係陳慶X會點樣同佢兜/作藉口放生,不過一真係放生,咁就要請香港司法未死仲生勾勾果班大狀黨出黎解畫

個官情願OT, 都唔拘押佢一晚

kangaroo court

無事兒無事兒

唐琳玲下午被捕 法官將她還柙至明天

Busted !

開咗先例, 最後無事會點 ?

高等法院 = New tourist attraction

前果2堂無啦啦去審佢, D堂費邊個出, 果時又唔係刑事, 有無法律巴打講解下?

佢會唔會中途跳車wasted 埋

法庭任影 香港人除外

愛國就放你走，唔愛國終身監禁

剪頭髪易容走佬？

LM睇 香港正苦最後淆底

正常唔係應該拘留係臭格
下一個工作日先處理架咩

點解佢咁快
佢有fast pass, 有特權

斯人獨憔悴，我見猶憐！

因為識講普通話

點解仲可以未番大陸？

香港水房係最新景點

涉於高院法庭拍照的奇女子唐琳玲，上周五被法官陳慶偉下令須於72小時內交出5萬元保釋金並且不准離開香港，惟結果唐未有於限期內交出保釋金，更涉嫌虛報地址，法官今早頒下拘捕令，唐女下午被捕並被帶上法庭。控方表示，根據警方說法，唐於今日下午2時15分於金鐘萬豪酒店外被捕，警方已替唐錄取口供並獲得搜查令檢查唐的手機內容，現正在審視唐的電話內容，調查仍在進行當中。法官將案件押後至明早再訊，期間唐須還押警方看管。

唐琳玲今天身穿粉藍連身裙，被兩名警察押至高院犯人欄，面容略帶疲憊，聆聽法官說話時一直低頭，與之前應訊態度完全不同；而唐亦轉為說普通話，沒再講英文。

法官陳慶偉指，唐於72小時內仍未交出5萬元保釋金，且顯然唐未有居於報稱地址，而是居於一間離法庭較近的酒店，陳又指唐報稱居住的地址於現實中並不存在。陳官問唐有否任何說話想講，唐亦只是低頭回答「沒有」。陳官立即頒令唐需要還押，再問唐有沒有說話想講，唐亦僅再稱「沒有」。

開緊工 咁岩撞正警察執法

位 madam 都唔錯

會唔會因為搞得太大件事，已經變成棄子，唔洗再扮嘢？

栗正師一句聲都唔出

有得走你荒你唔走。而家上面唔理佢 影張相都搞到咁

一陣阿爺話佢係大陸通緝犯要引導返去 攪掂

相對於唐琳玲嚟講

條女幾正

驗下眼好喎

拍戲成日有
曝左光咪做棄子
最多咪俾安家費

你見佢既行為除左扮傻同真癲之外解釋唔到

過庭拘留, 仲有得帶佛珠係手
唔係要收左佢由警方保管架咩
一陣拎黎傷害自己/他人

識講普通話係著數架啦

樓主部盲人讀字機壞左啦

收到中央指示要去監倉收集情報

香港法官視為特權階級

Putonghua privilege

收集唔到唔好番黎

屌你, 蝗種係hk 真係有特權

有fast pass 可以即日開庭

正常應該下一個工作天先處理,
唔使問, 鎖左一晚臭格先

黑警對香港人, 邊有咁快做野架

如果佢係香港廢青起碼搜晒你全身, 再搜屋, 問完野先比你上庭

影張相都做唔到
又俾人連環踢爆
你係老闆一
棄唔棄你丫拿

且顯然唐未有居於報稱地址，而是居於一間離法庭較近的酒店，陳又指唐報稱居住的地址於現實中並不存在

職業就係去法庭影相

仲想出糧？

如果係香港人黃屍聽審之後通緝

個待遇應該唔同

起碼要搜屋

留返同個官講架啦都係 風頭火勢咁玩野 個官未必保

黃屍聽日先過庭

仲要搜同落口供一大輪

係咪有巴打要裸跑
btw 點解依家連法庭都可以有蝗蟲搞事

本身可能講句SORRY就無事,搞搞下搞到要上庭,都算,都係罰你一千幾百
依家搞到要還押,呢條女都算犀利

下次搵埋個法官、主控、證人一齊 selfie

叫左唔好引入內地豬材架啦
判佢坐監 咪益左佢 5皮野都無 學咩人黎香港拎身份証
的鳩佢番大陸 以後拒絕入境香港 收番張身份証
的佢走之前記得check埋有無欠交稅

無錢都住得起 禁貴 酒店

我反而想知大陸forum 點評呢件事

佢有身份證，不過唔係永久居民

本身諗住著草唔比錢呢可能

你覺得大陸會睇到呢單新聞

condom 用完即棄

我個意思係 明知比假野
保釋完仲唔渣渣臨死番上大陸

蝗蟲：腥港人歧視我地

上面比唔比先 仲唔劃清界線？

快d搵何律師幫手la

監粗夾左個大狀做義工，然後又飛起佢激到人扔文件既時候已經算犀利啦。
可能佢覺得有黨保佢所以亂來，然後呢幾日知道被人當左做棄子就依家咁既樣

無晒5毛
乜你無留意, 成個post 無blocked user咩

no dog here

佢地驚自己一樣既下場

可能話番我地 係法庭影相有咩咁出奇

但酒店冇理由唔知佢上晒報, 仲極大機會係老千會走數

有，虛假陳述

但支那人本身, 入支那法庭都聽審都唔得,

都唔好講影相

用支那蝗語講一句「記錯」

個官可能會放生？

會唔會係法官覺得支那蝗語特別高等？

會唔會真係酒店報驚拉佢

比大陸接管 香港人=三等公民

酒店收晒錢先入住

窮撚未住過

所以想知內地人點睇

仲係咪講埋d好有偏見的野

人地話番香港岐視佢地

內地？ 錦田？ 林村？

佢可能覺得大狀係會幫佢打到無罪

你唔係好明大陸人思路 佢跟本唔知自己有罪

大陸人既思路咪就係千錯萬錯都係人地既錯 自己從來都無問題咁囉

等睇吊頸自殺

唔平

體驗哂成個法律程序
有賺啦

人地做攝影 月薪咁高 住香格里拉唔出奇

真正 learn something

有冇旁聽

大陸人真係好多嘴最on9!搞到自己周身蟻扺撚死

為左入去水房學習可以去到幾盡

好快學埋上訴，刑期覆核

有錢住香格里拉但無錢交保釋金?

都正常,前提係佢真係住緊

可能係黨book架呢

Poo is watching you

呢排中興蝕左好多 唔得閒比錢保釋佢

佢虛報地址，除左藐視法庭之外，可唔可以告佢作虛假文書？
佢個intention好明顯係欺騙法庭，如果佢住過幾間仲可以夾硬話填錯記錯，而家佢分明唔係住果頭。